{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/elbondeoseutei-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Elbon 토리#해운대 중심부#투룸신축#트윈베드#인피니트풀#넷플"
    },
    "text": "釜山内に位置するElbonトリは海雲台海水浴場から6分の距離に位置するトゥールーム新築宿泊施設です。 この宿は海雲台駅から300m、タルマジギルから1.9kmの距離にあるので便利な位置にあります。 客室はバルコニーやケーブルテレビ、簡易キッチンなどを備えています。 エアコン、無料Wi-Fi、専用バスルームにはシャワー設備と無料洗面用具、ヘアドライヤーがあります。 有料タオルやベッドリネンサービスも提供されます。 Elbonツリー宿は、ベクスコや釜山市立美術館などの名所からも近い距離に位置しています。 釜山中心部までは9kmの距離で、最寄り空港の金海国際空港までは24kmの距離です。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 宿泊客はINFINITEプールで水泳を楽しむことができ、ネットフリックスを視聴できるテレビも提供されます。 構内には専用駐車場もあり便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Elbonトリは何分の距離に位置していますか？",
            "answer": "Elbonトリは海雲台海水浴場から6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリはどの駅から近いですか？",
            "answer": "Elbonトリは海雲台駅から300mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリはタルマジギルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Elbonトリはタルマジギルから1.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Elbonトリの客室にはバルコニー、ケーブルテレビ、簡易キッチンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリの客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "Elbonトリの客室にはエアコン、無料Wi-Fi、専用バスルーム（シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤー）が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリはどのような観光名所に近い位置にありますか？",
            "answer": "Elbonトリはベクスコや釜山市立美術館などの観光名所に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリは釜山中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Elbonトリは釜山中心部から9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリは最寄りの空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "Elbonトリは最寄りの空港である金海国際空港から24kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Elbonトリのチェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Elbonトリの施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Elbonトリの施設内にはINFINITEプールやネットフリックスを視聴できるテレビがあります。また、専用駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 513
    }
}